---
aliases:
- ../announce-applications-15.08.3
changelog: true
date: 2015-11-10
description: KDE випущено збірку програм KDE 15.08.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 15.08.3
version: 15.08.3
---
10 листопада 2015 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../15.08.0'>набору програм KDE 15.08</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 30 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі ark, dolphin, kdenlive, kdepim, kig, lokalize та umbrello.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.14.
